其實唔可以報“警察偷拍“，一定要轉做“休班警犯偷拍”，係咪潛規則黎？

係唔驚”警察犯法“字眼唔好睇，要轉一轉先出街?

點解講左咁耐呢樣野，一間報紙都唔理？

休

LIHKG話紙媒唔重要吖嘛
冇人睇報紙吖嘛,寫乜洗鬼理